計劃進修PhD/Research討論區(37) 你怎的連半個秀才也撈不到呢

Post 1:

Post 2:

Post 3:

Post 4:

Post 5:

Post 6:

Post 7:

Post 8:

Post 9:

Post 10:

Post 11:

Post 12:

Post 13:

Post 14:

Post 15:

Post 16:

Post 17:

Post 18:

Post 19:

Post 20:

Post 21:

Post 22:

Post 23:

Post 24:

Post 25:

Post 26:

Post 27:

Post 28:

Post 29:

Post 30:

Post 31:

Post 32:

Post 33:

Post 34:

Post 35:

Post 36:

另外有興趣想留自己Research Info既巴絲, 希望可以搵到同field既巴打傾下計或者睇下有無potential collaboration, 可以係下面個google doc填自己既資料(optional)

如果你想分享下報pg經驗，或者知多啲關於報pg嘅嘢，可以入去呢個word：

有興趣係academic 發展，做research既巴絲入黎傾下啦

精選Papers:

Phy :

Maths:

Econ:
CS/EE:

Bio:
Psychology:

歡迎大家繼續擴充

Hi I am new. I am Wilson. PSYC+GEOG double major, year 4. Started doing research way too late. Now 3 research interns at the same time, not sure if its a good idea haha. need to defer one sem

Interested in game / play research, particularly poker (game theory, decision making, cognitive biases, representativeness biases, reasoning, statistical thinking gor d; and education implications), and environmental psychology (GEOG+PSYC) (e.g. pro-environment behaviour), built (e.g. city planning) and natural (e.g. nature play) environment and child development; and psych tech products (e.g. AI, psyc app development, gao gun or gaoed some apps for prof and startup before)

Anyone similar research interest? wanna learn more

was a semi poker pro lol

changed da email to yahoo mail la and whatsapp la

睇緊呢份 完全不明覺厲

有埋source code都剩係明個algo 唔明點解會work

mk妹到此一留
大家早d訓聽日早d起身做野啦

Ricci Flow同optimal transport有冇關係?

哥倫比亞大毒梟

Lm

Lang 既書

煲下 Dummit & Foote 啦

有無crimino/socio 巴打?

嚴格黎講點先為之psychopath?

唔洗 通常phd proposal for application 佢會限頁數/字數

巴打加油

[/quote]

[/quote]

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麽 ?